{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "소수저수지"
    },
    "text": "素水貯水池 (소수저수지)\\n\n忠清北道槐山郡小水面吉善里\\n\n「農村用水開発事業の一環として造成されたのが、農業用貯水路です。この貯水路は少数の地域でも使用されており、1956年6月23日に着工され、1962年12月30日に完工しました。総貯水量は114万6770トンで有効な貯水量は113万6750トンとなっています。流域面積は652ヘクタールで、満水面積は21.72ヘクタール、また恩恵を受ける面積は191.4ヘクタールです。貯水池堤防は長さ312メートルで高さは13.8メートルであり、管理は韓国農漁村公社槐山支社が行っています。」",
    "QA": [
        {
            "question": "この素水貯水池はどこにありますか？",
            "answer": "忠清北道槐山郡小水面吉善里にあります。"
        },
        {
            "question": "この素水貯水池はいつ建設されましたか？",
            "answer": "1956年6月23日に着工され、1962年12月30日に完工しました。"
        },
        {
            "question": "この素水貯水池の総貯水量はどれくらいですか？",
            "answer": "総貯水量は114万6770トンです。"
        },
        {
            "question": "この素水貯水池の有効な貯水量はどれくらいですか？",
            "answer": "有効な貯水量は113万6750トンです。"
        },
        {
            "question": "この素水貯水池の流域面積は何ヘクタールですか？",
            "answer": "流域面積は652ヘクタールです。"
        },
        {
            "question": "この素水貯水池の満水面積は何ヘクタールですか？",
            "answer": "満水面積は21.72ヘクタールです。"
        },
        {
            "question": "この素水貯水池はどのような恩恵をもたらしていますか？",
            "answer": "恩恵を受ける面積は191.4ヘクタールです。"
        },
        {
            "question": "この素水貯水池の堤防はどのくらいの長さですか？",
            "answer": "堤防は長さ312メートルです。"
        },
        {
            "question": "この素水貯水池の堤防の高さはどれくらいですか？",
            "answer": "堤防の高さは13.8メートルです。"
        },
        {
            "question": "この素水貯水池の管理は誰が行っていますか？",
            "answer": "管理は韓国農漁村公社槐山支社が行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 310
    }
}